男朋友話今年唔過情人節

同男朋友識咗一年，第一次過情人節
佢早幾日已經講定情人節唔過
收工就好似平時咁一齊去做gym，然後返去瞓覺
又話覺得我唔會鍾意收花
話送花唔環保

好開心呀情人節唔使出去同人迫
又可以為環保出一分力，嘻嘻

同第2條女happy咋下話

嘻嘻

等我收工買把較剪返去先

好男人

我無事

一齊做gym

佢做gym操到咁大隻就係為咗情人節出去溝其他女

成日要我做gym
一定係嫌我肥

啲男人就係咁賤 正仆街 真係好想飛左佢

大隻條毛
一個星期做得兩次

絲打好嬲咁喎係咪深同感受

你男朋友好仔嚟
唔會俾物質文化影響
好好珍惜佢

好想同條女一齊做gym

我唔理
我已經買咗禮物同埋整咗蛋糕
如果佢今晚真冇表示嘅話我一定會鏟倒佢飛起

人地講個時又唔出聲, 之後先秋後算帳
咁撚唔成熟, 最基本溝通都唔識做, 咪害人啦

佢好cheap 攞佢家姐唔要啲花（追求者送嘅）送比我，我一早話唔洗佢嘥錢買花，佢就拎錢同佢家姐買，簡直係侮辱女仔

對唔住囉
咁我一開始真係覺得冇乜所謂
但係佢呢幾日不停同我講情人節有幾無謂
搞到我真係有啲唔開心呀嘛
我唔係話要出去點樣慶祝這要收一大摘花
但係兩個人喺屋企食餐飯切下蛋糕都得掛
依家仲要話去做gym，做完gym我多數都唔食嘢
即係話夜晚連餐飯都冇得食
情人節第一年就係咁
下年都唔知係咪仲係同佢過

二手花

你對唔住我做咩, 你對唔住個個係你男朋友
你咁得閒開post, 不如send個msg叫佢今晚上你家食飯, 仲簡單

自己諗左想點慶祝又唔撚講

唔好咁在意啲所謂節日啦
有心嘅日日都係情人節

我都係今年過第一個情人節
滿心期待今日
結果今日完全冇特別
之後佢同我講 佢完全唔會慶祝情人節
而且以後都唔會慶祝
其實佢願意送一支花比我
同我講句情人節快樂我已經好開心
我係唔係期望太高

其實所謂慶祝節日
係一齊過咪算 唔使搞哩搞路啦
你同佢講淨係一齊食餐飯就夠咪得